理工燒爛左部銳武裝界車

好似有d件燒壞左

你點知的